# De un Sistema Operativo

Alguna inquietudes de usuarios que deberíamos saber en la empresa:

1. Me gustaría grabar sesiones de Música
1. Soy programador
1. Soy director
1. Quiero jugar
1. Yo hago diseño gráfico
1. Yo edito vídeo
1. Qué ponemos en el departamento de contabilidad
1. Qué sistema trae los mejores juegos de base
1. En qué So venía el Purble Place
1. Cuál tiene los mejores fondos de pantalla
1. Cuál ha sido el mejor salvapantallas
1. Sobre qué SO corre Mc, Android Play, Wii, XBox
1. Qué es un display Manager
1. Qué sistemas de ventanas hay?
1. Queremos tener un servidor Web seguro
1. Qué significa GNU
1. Qué había antes de los SO
1. Esto es un estudio de radio
1. Que es SNAP
1. Por qué se inventaron los sistemas operativos
1. Cuál es la distro más segura de GNU/Linux
1. Cuál es la distro más actualizada de GNU/Linux.
1. Qué es una Rolling Release.
 
